{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 875857, "properties": {"woe:id": 875857, "woe:parent_id": 2346643, "woe:name": "M\u00eeneciu-P\u0103m\u00eenteni", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "RUM", "iso:country": "RO", "meta:provider": ["geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T08:07:28.611242", "woe:alias_RUM_V": ["M\u00e2neciu-P\u0103m\u00e2nteni", "M\u0103neciul P\u0103m\u00e2nteni"], "woe:alias_RUM_S": ["Mineciu-Paminteni", "Maneciul Pamanteni", "Maneciu-Pamanteni", "Mineciu-Paeminteni", "Maneciu-Paemanteni", "Maeneciul Paemanteni"], "meta:updated": "2020-08-22T02:50:08.186430", "woe:adjacent": [871943, 879987], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424933, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2346643, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350892, "woe:concordances": {"gn:id": 673199, "qs:id": 411628}, "woe:hash": "u843xesd7ft4", "geom:min_latitude": 45.274212, "woe:centroid": [26.0, 45.283298], "geom:latitude": 45.283298, "woe:max_longitude": 26.01292, "geom:max_longitude": 26.01292, "geom:centroid": [26.0, 45.283298], "geom:max_latitude": 45.292389, "woe:bbox": [25.98708, 45.274212, 26.01292, 45.292389], "geom:bbox": [25.98708, 45.274212, 26.01292, 45.292389], "woe:min_latitude": 45.274212, "woe:min_longitude": 25.98708, "geom:longitude": 26.0, "geom:hash": "u843xesd7ft4", "woe:latitude": 45.283298, "geom:min_longitude": 25.98708, "woe:longitude": 26.0, "woe:max_latitude": 45.292389, "woe:repo": "woeplanet-town-ro"}, "geometry": {"coordinates": [[[[26.01292, 45.274212], [26.01292, 45.292389], [25.98708, 45.292389], [25.98708, 45.274212], [26.01292, 45.274212]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}