{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 877662, "properties": {"woe:id": 877662, "woe:parent_id": 2346633, "woe:name": "P\u00eer\u00eeu de Sub Pripor", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "RUM", "iso:country": "RO", "meta:provider": ["geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T08:07:29.672504", "woe:alias_RUM_V": ["P\u00eer\u00eeu de Vale", "P\u00e2r\u00e2ul de Sub Pripor", "P\u00eer\u00eeu"], "woe:alias_RUM_S": ["Piriu de Sub Pripor", "Piriu", "Piriu de Vale", "Paraul de Sub Pripor"], "meta:updated": "2020-08-22T02:50:08.690462", "woe:adjacent": [871285, 869441, 873050, 880203, 883580, 883546], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424933, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2346633, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350892, "woe:concordances": {"gn:id": 670731, "qs:id": 412118}, "woe:hash": "sxbrgkundyen", "geom:min_latitude": 44.974209, "woe:centroid": [23.0, 44.983299], "geom:latitude": 44.983299, "woe:max_longitude": 23.01285, "geom:max_longitude": 23.01285, "geom:centroid": [23.0, 44.983299], "geom:max_latitude": 44.99239, "woe:bbox": [22.98715, 44.974209, 23.01285, 44.99239], "geom:bbox": [22.98715, 44.974209, 23.01285, 44.99239], "woe:min_latitude": 44.974209, "woe:min_longitude": 22.98715, "geom:longitude": 23.0, "geom:hash": "sxbrgkundyen", "woe:latitude": 44.983299, "geom:min_longitude": 22.98715, "woe:longitude": 23.0, "woe:max_latitude": 44.99239, "woe:repo": "woeplanet-town-ro"}, "geometry": {"coordinates": [[[[23.01285, 44.974209], [23.01285, 44.99239], [22.98715, 44.99239], [22.98715, 44.974209], [23.01285, 44.974209]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}