{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 868856, "properties": {"woe:id": 868856, "woe:parent_id": 2346625, "woe:name": "C\u0103r\u0103tn\u0103u de Jos", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "RUM", "iso:country": "RO", "meta:provider": ["geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T08:07:25.135318", "woe:alias_RUM_V": ["C\u0103r\u0103tn\u0103ul de Jos"], "woe:alias_RUM_S": ["Caratnau de Jos", "Caratnaul de Jos", "Caeraetnaeu de Jos", "Caeraetnaeul de Jos"], "meta:updated": "2020-08-22T02:50:05.923670", "woe:adjacent": [879728, 876543, 879703, 873076, 866576, 883154], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424933, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2346625, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350892, "woe:concordances": {"gn:id": 682709, "qs:id": 409783}, "woe:hash": "u8548syy8pt9", "geom:min_latitude": 45.457611, "woe:centroid": [26.75, 45.466702], "geom:latitude": 45.466702, "woe:max_longitude": 26.76296, "geom:max_longitude": 26.76296, "geom:centroid": [26.75, 45.466702], "geom:max_latitude": 45.475788, "woe:bbox": [26.73704, 45.457611, 26.76296, 45.475788], "geom:bbox": [26.73704, 45.457611, 26.76296, 45.475788], "woe:min_latitude": 45.457611, "woe:min_longitude": 26.73704, "geom:longitude": 26.75, "geom:hash": "u8548syy8pt9", "woe:latitude": 45.466702, "geom:min_longitude": 26.73704, "woe:longitude": 26.75, "woe:max_latitude": 45.475788, "woe:repo": "woeplanet-town-ro"}, "geometry": {"coordinates": [[[[26.76296, 45.457611], [26.76296, 45.475788], [26.73704, 45.475788], [26.73704, 45.457611], [26.76296, 45.457611]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}