{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 868782, "properties": {"woe:id": 868782, "woe:parent_id": 2346640, "woe:name": "C\u0103p\u00eelna de Sus", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "RUM", "iso:country": "RO", "meta:provider": ["geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T08:07:25.104131", "woe:alias_RUM_V": ["C\u0103p\u00e2lna", "C\u0103p\u00e2lna-de-Sus"], "woe:alias_RUM_S": ["Capilna de Sus", "Capalna-de-Sus", "Capalna", "Caepilna de Sus", "Caepalna", "Caepalna-de-Sus"], "meta:updated": "2020-08-22T02:50:05.899527", "woe:adjacent": [875644, 880813, 869111, 873964, 867212, 871059], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424933, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2346640, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350892, "woe:concordances": {"gn:id": 681029, "qs:id": 220077}, "woe:hash": "u81rgbzc95hv", "geom:min_latitude": 46.357609, "woe:centroid": [24.4333, 46.366699], "geom:latitude": 46.366699, "woe:max_longitude": 24.44647, "geom:max_longitude": 24.44647, "geom:centroid": [24.4333, 46.366699], "geom:max_latitude": 46.37579, "woe:bbox": [24.42013, 46.357609, 24.44647, 46.37579], "geom:bbox": [24.42013, 46.357609, 24.44647, 46.37579], "woe:min_latitude": 46.357609, "woe:min_longitude": 24.42013, "geom:longitude": 24.4333, "geom:hash": "u81rgbzc95hv", "woe:latitude": 46.366699, "geom:min_longitude": 24.42013, "woe:longitude": 24.4333, "woe:max_latitude": 46.37579, "woe:repo": "woeplanet-town-ro"}, "geometry": {"coordinates": [[[[24.44647, 46.357609], [24.44647, 46.37579], [24.42013, 46.37579], [24.42013, 46.357609], [24.44647, 46.357609]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}